(非廣告)點解呢間野可以咁平??

咁大包4x粒Godiva 唔洗100蚊咩玩法
其實邊度黎，有冇ching知道點解咁平？
一

唔係下下打非廣告開頭就唔係賣廣告既

Pish